告急告急 快點支持C朗拎意甲神射手

尋晚比亞仔入波
我朗排第四了，陰x公

就算佢今季入得十粒， 咪一樣拎意甲mvp

咁公開支持c朗

條廢柴今年入左幾多球12碼？

最好笑話參考埋意杯數據

意杯C朗零入球率

佔咗佢 1/4 啫

邊個講

意甲官方講

拎MVP理得你la
就算今場佢係球場上面訓足全場都mvp ga la

朗迷:就算無出場又點？

MVP

黃騎開始講真話

reddit 班鬼佬好不滿佢拎mvp

朗迷出現了

覺得應該邊個?

戴巴拿啦...

基利亞雷拉， 踢深多入廿六球

森多

此獎項由意甲聯賽舉辦，參考Opta及Netco數據，並有安永會計事務所總結，參考賽事有意甲、意大利盃及意大利超級盃。

意大利盃C朗入球率 - 0%

d花迷咁快又空群而出

美斯今季50球

朗迷竟然要求美斯迷潛水

又屈人朗迷

有冇見過mvp頒俾排第9嗰隊

安永 係咪 Wilson 做緊果間

排第九嗰度攞mvp有冇說服力呀大佬